有無人覺得天水圍遠遠> 屯門？同路人入來揮下手

天水圍新市鎮> 屯門市

屯公真係累死人，政府只要一買番大欖隧道已經搞店啦

屯門真係當年唔應該發展佢，又多精神病人又多恐怖野。

屯門都可以行大欖

事實係屯門唔適合人居住，要住就住天水圍。

天水圍反而極適合香港人住，真心屯門真係比狗住。

住屯門大單位，望海

定天水圍同班綜援人士一齊？

屯門好住過鬼，同綜援住都唔會住屯門，山谷環境令人非常壓抑

有無人跟住我一齊去天水圍住？？